它在美國的政治話語中佔有獨特的地位。 《紐約時報》在討論綽號時違反意圖中立標準|埃裡克·溫普爾| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 它佔據了140英畝的林地和開闊的牧場，穿過博物館後面升起的一座小山。 雕塑公園是大流行期間欣賞藝術的好方法。 以下是為什麼有些人比其他人更好。 塞巴斯蒂安·斯邁| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 原始的唐納池塘佔地1138英畝，有15英里的海岸線，可以很容易地佔據一天的大部分時間。 終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南，弗吉尼亞M.賴特，2021年2月8日，|戶外在線 
 所以我很警惕，很孤獨，我的客房裡堆滿了30磅重的堅果。 一隻生病的松鼠如何給了我意想不到的安慰|帕姆·斯普利策| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 雖然大多數主持人將繼續在家工作，但兩家電視臺的製作人現在都在國家公園(national Park)附近的同一處辦公室辦公。 Brian Mitchell和JP Finlay將共同主持節目，作為新陣容的一部分，在106.7 the Fan, Team 980 |Scott Allen, 2021年2月4日，華盛頓郵報 
 諷刺作家處在一個危險的位置——把教條和虛偽串在一起，在需要它的保護的同時與當權派對抗。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 反對派以長達一個月的佔領阿貝(就像佔領華爾街一樣)運動作為回應，烏達利佐夫是其中的關鍵人物之一。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 這條推特來自夏伊·馬斯(Shay Horse)，他的個人資料顯示他是一名獨立攝影記者，與“佔領華爾街”有關聯。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野獸 
 但在救護車到來之前，這些問題一直佔據著我的腦海。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他說，就個人而言，他覺得自己“已經做好了充分的準備”來擔任這個國家的領導職務。 烏克蘭選舉:億萬富翁的戰鬥|安娜·涅姆佐夫| 2014年10月26日|每日野獸 
 有1200個敵人在我們周圍，我們有足夠的精力去思考和關注。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 沒有什麼比把波蘭人扔到畫面的陰影中，或者用精彩的回顧佔據前景更容易的了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 我不喜歡被人幹; 那人催我去坐一個空著的位子; 我邪惡的天賦促使我這樣做。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 情況可能完全對僱主有利，也可能完全對僱員有利，或者可能處於中間地帶。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 因此，最多四千名印第安人在這片廣闊的內陸和海岸上漫遊，而不是佔領。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種